我係香港人

我係2000後嘅學生，一個一直被大家標籤為港豬嘅2000後，但係我想趁我仲有機會嘅時候講返句「我係一個不折不扣嘅香港人」。

6月9號，103百萬人上街。結果，政府沒有表態，二讀如期進行。

今日老師同我地討論嘅時候，大家都流晒眼淚，老師喊嘅原因係出於慈愛「天氣咁熱咁焗，年青人大可以留係屋企繼續打機，但佢地都企晒出嚟，為嘅係咩?為左嘅只係公義，為左守護自己嘅地方。」我喊係因為自己嘅無能，自問代價我真係負唔起，老豆老母得我一粒仔，我唔可以好似各位嘅義士死士咁為港捐軀，我知我係懦夫，我真係好自責。

今日返學同放學嘅時候，平時逼滿嘅車廂變得冷清，我望住身邊嘅港人，面上浮現嘅表情我從來未見過，失望、失落、恐懼。人身在香港，卻首次感到香港係如此陌生。

到底咩叫「警察」? 到底係保護市民定係支配市民 ? 新聞見到一單又一單嘅流血事件發生，我個心真係好難受，一段段開槍、被子彈擊中的影片烙印在心中，香港人的「槍口」居然是對着香港人，何等的荒唐及荒謬。

我堅決反對條例，我仍深信星星之火可以燎原，香港人加油!

I am proud to be a HongKonger .
I was born in HongKong and I want to die in HongKong.

天佑我城

推!

推到比所有香港人都睇到

推

push